test

出post會寫遇到錯誤既

[黑警死全家 全家仆街死] 曼城球迷吹水區 149

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
12 Angeliño 🇪🇸
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
27 João Cancelo 🇵🇹
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
16 Rodrigo Hernández 🇪🇸
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸 (C)
25 Fernandinho 🇧🇷
11 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
9 Gabriel Jesus 🇧🇷
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

同場加映

Thank You Vincent Kompany
My Captain